King偷食，邊個講比囡(Queen) 知？

Ace (煙)
因為Intel (煙tell)

-1/10

not agguu

冷氣機..

笑到有腹肌..

零分

Desagguu

零

Good try and don’t try again

辣殺

有無聽過煙屎king㩒住拎

出個iq題要解釋呢樣嗰樣已經輸咗啦